做過百老匯 你問我答

盡量答

員工價有幾折

係咪同豐宅合謀出價，個價一撚樣既

戲院定電器

有 59 折(唔鳩折) 同57折 (唔柒折) 你要邊個折呀?

留名

無劃一折扣 唔同產品要打上去問最平做到幾錢 岩價就買

隔兩三日都會去格下價 即係去行街 睇吓人地鋪賣幾錢送啲乜

電器

買左手機發現中伏 想退貨 有冇技巧